[突發] [有圖]網購slim cut牛仔褲寄俾女朋友，佢影咗張相俾我就冇再覆過我

唔知係咪是但26買咗36腰，但都冇理由咁闊㗎
依家應該點做？ 屌啱啱仲出唔到post

有圖有冇巴打絲打救下我 佢係咪嬲咗

屌

唔好笑住先啦，正經事要緊

身材幾好

post埋上半身先再講

條褲做乜9

買過條俾佢？ 但係又驚佢嬲我仲㗰錢

應該就係買大咗啦 仲要唔只少少
點兜好

心諗你買左乜撚

同女朋友一人一邊褲管 當玩二人三足啦

男裝鬼佬size

有冇巴打都試過啊
屌啲網購都on99

我用咗你句野覆佢，單tick

見到波邊 目測有C

樓下係on9仔

我都想，B咋
Btw 有圖有女都冇人幫我諗辦法

如果我係你女朋友
換個男朋友好過

笑死
拎去改做兩條裙啦

屌 諗住個驚喜幾sweet㗎嘛

你係咪腦裝屎
買大咁撚多都有

都唔係差好多姐

佢想要牛仔褲，但係驚再買多條又俾佢鬧

買多條寄比佢, 之後話寄錯左你想要既果條比佢囉

都話應該26睇錯買咗36

同佢講寄錯呢條唔係俾你

係咪得我一個睇唔明張圖

剪開條褲

就會有兩條嬲屌裙

唉屌，咁多位絲打如果換著係你係咪會燥到仆街

我都睇唔明

驗下腦啦

屌你老母 曲線曬命

咪就係一條褲管已經塞得落佢成個人

US/UK26好撚大條
講緊係plus size，山系肥婆著
你有冇睇清楚人地用咩尺寸

我唔會有個無腦嘅男朋友

佢得一隻腳

屌⋯⋯ 似係啦⋯⋯
我見佢平時Levi's hnm都係26咪以為實冇死
屌

奉勸男朋友都係陪條女去街買算，唔好搞咁多嘢

樓主應該無謂再呃自己 話出面一切正常....

做咩姐你 叫佢影相影全身啦

睇清楚啦下次

樓主條女冇裝假狗對波應該有B

我再買過算 啱啱睇多次原來碼數係由0開始嗰款
女人啲碼真係零舍麻煩

agree

絲打好細心 點醒咗我

做乜撚

已經專登cut過張相
冇圖又要俾老母有圖又要嘈

如果係我 我會笑死加激死
但好特別 留俾第時仔女捐入條褲入面

你俾埋上半身我睇就幫你

去佢屋企拎番條褲啦

同佢講，寄錯左

唔係買俾你

係買俾sp

係就show多少少，比埋對胸人睇
曬命曬得你咁孤寒

身材好好

買條褲都出事 真係冇鬼用

佢仲未應我 應該燥到仆街緊，之前都試過太求其做錯嘢激嬲佢
我買咗條2號碼諗住收到再親自送上門補飛 過一排應該冇事掛

同佢講而家香港fashion 興著大10號碼啊

屌 啲19衫鋪一間又24腰另一間又0碼開始
點諗到原來咁複雜

原來差咁多

會唔會又細得濟

巴打 終於有人明我
第時買俾女朋友記得小心

下次你度左佢條腰先喇

唔好嚇我 如果係應該會仲嬲過依家

屌你咪話你比驚喜佢 快手淘番條新既比佢 話玩下佢囉

啱啱狗衝上網對咗啲碼嘅尺寸，今次應該冇事㗎啦

樓主會唔會係偷圖狗 ?
姐係咁講

你仲買 好擔心你
不如轉送飾物，實冇死

笑死

推

屌 你搵到我聽日就落街捐五千蚊
姐係咁講

佢有提過下想買條咁嘅褲
到時我拎佢啲牛仔褲度下有冇伏先再送啦都係

快手淘了 希望成功補鑊

不忍的笑了

想睇波

其實開頭啲on9嘢佢都會笑 不過四五次之後就開始越嚟越燥我

會失望 不了

係開始轉淡既跡象
有預感好快會送返頂帽比樓主

唔係掛2號？
我條女話著0/00 咁呢啲係咩碼數

你就戴帽 嚇我唔到嘅

屌 00係乜嘢嚟？
我UK US Jeans size conversion搵㗎，00係法國碼？
利申9up

剪左一邊佢 車返埋 變做牛仔長裙

終於睇得明張圖
笑到我仆街

[quote]終於睇得明張圖
笑到我仆街

你條女都唔係26啦
目測23-24

睇清楚d啦 us26
Btw 好鬼曬
我都想要個咁樣身材嘅女友

其實條女 我相信實會好嬲
去佢屋企解釋翻啦

好難唔嬲9你
做人男友自己女朋友着咩都唔知仲要咁錯當我肥婆，我有冇咁肥呀屌那星xxxxxxxxoooooooooo

剪撚咗一邊褲腳佢做牛仔裙啦

太on9

留名等睇再柒一次

大佬鬼知US UK唔同咩
咁多位唔好俾張相呃到，佢真人係比一般港女肥 不過性格冇得頂

肯定冇，認真
佢之前28腰都試過，仲食得多過河馬 係呢排瘦番少少

做乜撚野

笑死 樓主好正 你應該拎住條女個實際腰圍問間店咩碼岩啊嘛

同佢講話就算你變到咁肥都一樣咁愛佢

改成牛仔裙

買0啦你

Sd俾你女朋友睇

睇左好耐先明

個網on99定你on99

買咗2了 驚緊咗就仆街，依家最多鬆少少希望冇事

係啲女人碼on99

係囉 同佢深情咁講:
無論你肥定瘦 就算肥到着到條褲 我都係好似而家咁鍾意你

笑撚左

互射即可解決問題

你間嘢咁勁咁嘅size都有
Us26呢啲肥婆褲成50幾60吋腰

應該係博啲人on99唔睇清楚可以刮多筆 即係我

00/0 係us size
00=24
0=25
2=26
所以樓主應該無買錯

嘩 唔該哂絲打，即刻放心哂

係咪買咗肥瓜既顯瘦褲

氹女朋友笑 高招
...
好蠢呀

咁大條 1條嘅布可以整到2條褲 會唔會貴啲

你話諗住兩人著埋同一條，永不分開

唔會 一樣價，有興趣可以搵間買下

無全身俾唔到意見

你個名

好似幾大波 有影

大到咁誇張

同佢講就算你肥到著到條褲出街
我都一樣愛你
加多個心心

講完呢句應該真係分手

關咩事 男同女US, UK碼都係唔同架啦

咁幾抵lol

換褲順便換撚埋你啦

買外國size都唔睇清楚 笑死

歐美肥婆size

買之前又唔睇清楚
真係抵你

你快啲減肥減到塞得入另一邊褲管
咁成件事就會好sweet架啦

屌，識唔識tum女架
同佢講，呢條褲我同你一齊著既，一人一邊
咁我地就唔使分開，可以日日痴埋一齊

兜唔到架喇 話賣家寄錯啦

求全身圖

比兩條女着架

一定會衰多兩錢

有個咁蠢嘅男朋友

你唔係覺得呢條著倒掛

exact7ly, 巴打所言甚是 。

我就會講淫賤版：
呢條咁大條既褲係點著既呢呵？
是咪你兩隻腳插落一邊褲管，
我兩隻腳插另一邊？
面對面著唔知我中間隻腳係咪都好0岩位既呢？不如試下咯？

玩完，立即剪左佢，變貼身牛仔短裙，用安全扣針定位，右hip 一排扣落去好排火車軌梫木咁，一齊玩diy 應該ok 有趣，再將褲腳越剪越短，剪到0岩0岩露pat 底，佢就會投訴“咁短點著出街呀？”，跟手咪話“條裙唔係比你著出街架，係比我出其他野架”，又一劑 。

最後當然係拎返條0岩size既出泥，仲要包到靚靚咁送禮物咁比佢，完美收場 。

FF鉛筆。

條女開頭覺得我咁樣先吸引㗎

買咗 琴晚驚佢燥我仲去買嘥錢

Cut做2條牛仔裙都得

巴打嘅計劃稱得上係滴水不漏 不過要等佢下咗火先敢再提條褲

借樓主幅相黎J

順帶一提，巴打激嬲女朋友最好揀夜晚
佢訓醒覺好似嬲得7788 冇俾佢鬧過淨係講咗兩句

冇樣都敢j
一場巴打幫你搵多咗張

做乜鳩

我覺得唔太work喎
其實買錯好小事 唔會嬲
但如果係我男朋友講呢番說話 真係唔嬲都會變嬲
再對上個巴打個版本會好啲 起碼聽完會開心啲

直接同佢認錯啦，係愛你過一陣就唔嬲啦